是日泰菜

係美麗華個間？

no

泰菜咁樣架咩

yes原來美麗華有分店

我都覺得唔似

望圖止餓 然後畫蝦充肌 剩系ff都飽晒

正呀
睇賣相應該唔係平野

見到樓豬你了

唔算好貴

我包場你都見到我

豬頸肉好食嗎

不錯的

你係邊到食 我以為得美麗華有
不過未試過

西式泰菜

好撚正咁

青衣城

冇檬粉 蝦餅
個魚扒好唔好食?

bo

Rich dou cls

....family birthday

褲褲又食好野，賣相唔錯喎

係！最衰我個日病咗食唔倒幾多